[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (16) 出道22週年粗卡

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣布已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將暫時以四人組合活動。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起暫停參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

5th Album ANOTHER LIGHT 雙主打
특별해(SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘(SMILE) M/V

2017 二十週年專輯 雙主打
아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM
水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

留名先

留名

新帖留名

虎東同希大提起

2/4 錄影Stage K 有SJ做嘉賓

有冇希大先

有
仲有神童厲旭東海銀赫

等睇希大即興跳水晶既舞或者唱水晶既歌
到時大大又要鏈住希大條頸

@殷志源貼吧微博

【相關新聞選翻一則】
◆放送：揭開面紗的<各位國民><她的私生活>

JTBC綜藝節目將於2日舉行製作發表會。這是世界各國參賽者為了登上K-POP明星和夢想的舞台頂峰而進行的挑戰。由全炫茂擔任主持，GOD朴俊亨、水晶男孩殷志源、Wonder Girls婑斌、2NE1 Sandara朴等作為前輩歌手為參賽者加油助威。該節目將於7日首播。

聽日有新鮮大大睇喇

好多野睇

今個月尾應該仲有水晶續約既消息

The press conference will start at 2pm KST

有冇睇最新預告
兩個節目都出左

又唔敢自己收拾魚獲

被照願的42歳
張伺候40歳
笑死, 2個預告重覆睇左n次

Stage K 第一集造型
順毛大大

cr. likeacrystal825

水水喺節目既作用應該係做大大既奴才

好睇 不過都想佢剪短d

大大仲未想剪頭髮

頂 好撚正 大長腿！！！！！！

大大：我有剪 我撩左上去咋

志圓

佢究竟係肥左還是瘦左

佢今日個髮型好顯佢肥同老
快啲剪左佢啦

塊面長左??定係個髮型問題

睇飯拍有人覺得係瘦左
但新聞圖張張都好圓
一部分係角度問題
一部分係髮型問題

之前大大留頭髮 髮尾都唔會見到咁長 露出頸位
想剪左佢 睇飯拍覺瘦左..

d飯拍影得好過新聞圖好多
有d新聞圖影到佢個臉色好黑好唔健康咁

都係睇影片 識郁

究竟大大solo MV想要咩髮型
點解要留到咁長

大大： Hip-hop就係要帶帽 唔洗髮型

希望唔好又又又戴住超 唔好掩蓋住美貌

其實唔算長頭髮啦 之前個頂仲長啦 大背頭
只係左右 後面無產短 可能留完又產過

好怕211果個紮辮造型

頭髮長洗頭麻煩
剪短啲就算打機打到唔想洗頭都可以頂幾日

我印象中有二轉扎頭髮
一個就染紅毛 同水晶佢地落水睇魚 個種細細 條
我可以接受

一個就好長

咁樣佢可能會整個平寸頭

染紅毛扎頭髮都ok,211個果真係接受唔到

今日下晝上左熱搜

呢張眼神好攻

個髪型顯得佢個頭大同老
同意新聞圖影到佢面識唔好
好似黑咗
預告順毛後面長可以接受
最愛07年頭唱trauma 狼奔頭

最愛兩隻

dara實好開心啦
又可以同大大一齊拍節目

成功嘅飯
羡慕唔黎
首先我唔係2ne1
其次我無dara咁靚

宥斌都係節目表白過大大
真開心

又係童顏代表個陣睇節目見到娜萊 叫佢做姐 我都呆左

朴娜萊叫佢做姐
Are u kidding me

@殷志源貼吧微博

【貼吧中字】20190402 Stage K製作發佈會新聞

dara到底幾歲啦
朴娜萊都係妹妹

後面D頭髮真係好長

1984 年 11 月 12 日（34歲）

朴娜萊
出生： 1985 年 10 月 25 日（33歲）

睇落重係二十代
我都想好似佢同大大咁童顏
可惜

依張好似好少少

@g1_oria_

看來晚上錄製換了一套衣服

推：歐巴TT比發佈會上還要好看
大圓領T加外套，項鏈比較粗，一晃一晃亮閃閃的。中間起身的時候項鏈碰撞有聲音，所以就把項鏈放進T裡面了。之後項鏈從T裡滑出來的時候賊XX性感要shi了真的

cr: twi __forg1
20190402 StageK 錄製 SJ篇

以前飯個個都唔會留意佢帶咩飾品 但大大我真係會留意
又其是帶耳環 吊吊fing咁真係好性感 仲要個心口又唔扣 有時露埋心口粒墨出黎 真係J死我

淨係想象都

@g1_oria_

今天是偷瞄匠人ejwTT最後為什麼跟希澈臉頰bobo了為什麼TT

cr: twi NOG1NOLIFE0608
嗯？？！！ejw你！！！

20190492 StageK 錄製 SJ篇

點解我地成日要靠想像去追星

@g1_oria_

內搭是黑T，好久沒看他穿露出鎖骨以下皮膚的衣服 cr: twi 01_G1

冇得親眼睇又冇相，就唯有想象

@SUPER雞丸STAR

著裝劇透！
twi：MauLoa_G1

@g1_oria_
背頭，藍（？）黑外套加大圓領黑T。從上場開始蘇尼就要昏過去了。歐巴托腮的方法也是多種多樣，兩手交叉（托住下巴）、一隻手（托住）用筆抵住下，周圍的飯們花痴地直哼哼，感覺在拍畫報一樣。
一隻手拿著投票器，另一隻手嘩嘩地轉筆轉了7868詞。燈光下比那一閃一閃的戒指和項鏈更加閃亮的是歐巴的臉。中間暫停的時候飯們一邊花痴一邊比gang sign，歐巴便也一邊笑著一邊回應gang sign。歐巴的臉最讚了。（還有，最後和希大互相擁抱、貼臉、bobo）

cr: twi 1kyne_mee

20190402 StageK 錄製 SJ篇

@g1_oria_

姐妹們是ejw先動的手：「退場前和希大擁抱，歐巴先bobo了希大的臉頰，之後希大也立馬bobo了歐巴的臉頰。」

나도 뽀뽀하고 싶어⋯⋯

@g1_oria_

全MC簡直是1kyne水準的稱讚。進場的時候就誇歐巴長得帥。中間達拉點評的時候說：一般評委都會記筆記嘛，志源歐巴感覺寫得特別認真，結果一看全是亂塗亂畫。結果全MC聽了就誇說：天才就是這樣的，有創造性。

cr: twi G1Kind
20190402 StageK 錄製 SJ篇

可惜依個畫面播放時睇唔到

咁都可以兜到

係IG識到個丸妹 佢比左一萬張以上既相我 唔知聽日下唔下載得曬

香港小黃？

內地

哇...成萬張 有排睇

之後我又比返百幾張 2000像素Up既新舊圖比佢
但佢個萬張好似都係1000 1200 左右
但我中意高清大圖 做桌布

minishop話我知有貨喇

我都收到啦!!太感動啦!!

Blue sky版？

係呀

恭喜
不過話說回頭其實3月中應該已經有嘅野而家先收到真係離哂大譜

應該係原本既供應商冇貨啦
唔知最後喺邊度搵到批貨

42歲 正是會撩的年紀
殷志源學壞咗 明明平時係鋼鐵直男

都市漁夫出左第三個預告
好期待今晚

係公司開唔到聲,淨睇畫面都覺得好笑

【#殷志源[超話]# #景收真[超話]# #樸智彬[超話]# 】參與《所有人的廚房》拍攝，14號晚間7點40播出

又有新綜藝睇

【YTN獨家】[殷志源-景收真-樸智彬出擊<大家的廚房>,期待別樣化學反應!]4日,據電視台相關人士透露,#殷志源[超話]#-#景收真[超話]#-#樸智彬[超話]#最近作為嘉賓參加了olive綜藝節目<大家的廚房>,通過綜藝節目認識的三人將會產生怎樣的化學反應令人十分好奇.另外,節目將於14日播出~

熊父子呀

哇哇哇 4月好幸福

我依排做野壓力大
好需要大大出現幫我減壓

話說我之前睇到 大大穿黃紅色夏威夷大爺 短就襯衫 唱歌
但我搵唔到係幾多號著.... 係邊一場CON

係咪721台灣private stage 唱술김에?

係呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無出過碟.... ? 好似無??

忠實fan
你睇左好多次

淨係出咗310嗰場

台灣private stage冇出碟
得飯拍

唔怪得啦 就係點搵點搵都係得飯拍 仲要係後面通道走出黎 勁近 好靚仔

我有去睇現場中間出現嗰陣大大係我後面經過佢嗰時就係著呢件衫

隻手震到呢呢張叫做最清㗎喇

今晚10點有都巿漁夫直播諗起就

當時大大突然係座位出現真係好驚喜嫁
激動到拍唔到野係正常

lolybeer: mbc也開始擠牙膏了 今天sbs八點也有出現新人物

錯post

如果係平時我一早衝咗出去
不過呢次睇show得我一個人有啲淆底
我坐走廊第二個位又唔好意思叫個台妹讓個位比我衝出去

正

係咪群組又有新人物？
不過珍雲有啲估唔到

新人物應該係指下面既報導

【獨家】演藝人 ‧ 富家子弟 ‧ Arena MD 「非法視頻聊天室」
藝人在SNS的團體聊天室內互相傳閱非法視頻的行為讓很多人憤怒，但經採訪組確認這裡還有與此幾乎一模一樣的聊天室.
這個聊天室內有富家子弟 電影演員 模特以及最近成為問題的club的MD. 就像藝人們那樣，他們也在聊天室內互相分享了非法拍攝的視頻，受害者大概有數十人，警方開始著手調查.
受害者指出非法拍攝視頻傳播的團體聊天室共有兩個.
其中一個聊天室內包括金某 電影演員申某（신)韓某(한) 模特鄭某(정) 等藝人
另一個聊天室內包括三星子公司前社長的兒子等富家子弟和Arena MD.

又係講啲唔講啲好心佢就開全名喇

呢個真係有d意外，其他差唔多都比人估中哂

我前幾日公司好多野做都係靠放係枱面嗰幾張大大嘅相吊命
嗰時都係一心諗住4月快啲黎有好多新鮮大大睇先無咁難頂咋

隊忙好sweet

我睇飯拍有幾個勁近 仲要對望 之後勁興奮 手震 個鏡頭唔知去左邊
差D電話都跌埋

水水真係好鐘意挨住啲哥哥度

殷膽小鬼&張伺候

睇左今晚小小cut 大大奶音真係好得意
最近補緊兩天一夜07年既大大經常都奶音撒嬌真係好得人鍾意

聽講大大畀一針針佢有明星病喎

大大真係天生自帶奶音
成個節目組同主持人都好寵佢
有一個pd仲係小黃，唔怪得成集啲bgm都用水晶同jwalk啲歌
仲有有好多小節睇得出大大好有風度同禮節
呢個男人真係仼何一個細節都令人好瘋狂

有冇一個節目組冇小黃

奶音源 兇人都奶兇 又易炸毛但又易氹

幾時出中字呀

我都想知 唉 搞到我想試下學韓文

學啦
我都學左一年
睇naver新聞同上DC睇野會方便左

但我好驚我語言天分唔好
想試下係工聯會試幾堂先
如果可以再去正統學校學 唔知政府每人一萬數用唔用到食d地邊

我喺HKU Space度學
3XXX蚊半年
可以claim CEF
不過要讀2期加考基準試

依d地方

一個月返幾多堂？ 早 晚 ？

初級冇想像中咁難
同埋如果成日睇韓劇同韓綜
都會學得快D

一星期一堂 一堂3個鐘
一期大約學4, 5個月

一陣係電腦到睇下個課程先

HKU space 啱啱開咗春夏季要等秋季先開班
可以試下去啲語文學校學下發音班先唔使一次過比咁金學費

殷志源 K-leaders
1990年代元祖愛豆
重組後仍舊大展團結的SECHSKIES的成員殷志源
將會把StageK打造為全年齡帶都喜愛的節目

StageK 出演人員介紹

自從YG幫大大影左依張相之後
好多節目製作組整大大既個人介紹都會用依張相
張相真係好正呀

中字黎啦

邊度有？

我係Ｂ站睇緊cut 過下引先 好搞笑

都成19分鐘嫁

我等緊出全集中字
唔知邊個字幕組會快啲呢？

真係好需要小黃花出山

唔知係咪要聽日先有.....

我估聽日下午掛
應該殷志源貼吧會幫手整掛

未出中字之前唔敢睇wb

團站真係失蹤咁
撐姜生果陣就最活躍

銀志圓

我等中字版等到頸都長埋

今日見有時間 落左油麻地個牌到影相

依個可以去get同款

我剛剛都去影左，見到3個女仔都影緊

等我晏啲都認證下先
好緊張
唔知係咩設計呢

我去個陣未有人影 用大大中意既街霸 style

有冇圖？

一個唔小心又掛住睇 又到2點半

我試過睇211睇到4點先訓

唔係話415有巴厘既綜藝睇咩
到而家預告都冇

我又係成日睇睇吓已經到 2-3 點, 補極都補唔完....

上次係在德簽售自己講
不過唔知係DVD還是免費綜藝

我未想入211依個大坑
尋晚睇到冇咩好睇走左去睇17

大大有超多綜藝

17？呢套我一開睇一陣就頂唔順要熄左去，睇到好尷尬

係，太多啦

有彈幕加埋黎睇可以堅持住既
不過尺度真係好大

我有時都係飛住黎睇，可能睇彈幕仲好睇反而水院個套我可以睇完，雖然都覺得尷尬

我仲想挑戰睇女高中生結婚記
不過要有更大既心理準備

B站有cut，我係笑住咁睇完

點解仲未有都巿漁夫

今朝開b站貼吧又多咗個starking剪輯（重病媽媽大大飯嗰期）
一早喊到眼腫

同大大一齊喊？
之後大大有捐錢幫佢

其實唔係咁難睇
加左彈幕有咩心理準備
變左好多位都好搞笑

我今日去左影相喇
好彩冇咩人經過
好易就影到
不過想問P1 P2係咩？

應該係打機既野，1號位2號位？

好彩STAGE K大把人會翻譯
聽日應該都出到

啱啱都走去影咗相 淨係可以講同我期望有啲出入
我諗係因為島主成日話自己係水晶第二(?) 人生酒館到佢想取代大大做水晶no. 1隊長 有冇記錯

大大見到實話P1同P2應該都係佢自己

我影果陣見有個路人男仔行行下突然停低望下個廣告
可能佢以為係打機野

隻game係一路更新 初期既角色仲係到 但畫面愈來愈靚 雖然唔知廣告原意係咪咁
但我自己感受到 就好似同隻遊戲一樣 長做長有
水晶男孩做到水晶伯伯

喲~ JTBC Stage K 現在來吧!!! Bbbaaammm!!!
Yo~ JTBC Stage K on NOW! Git It!!! Tonights guest Red Velvet!!! BBBAAAMMM!!!
#god #fangod #朴俊亨 #殷志源 #sandara朴 #婑斌 #JoonPark #ParkJoonHyung #EunJiWon #Dara #Yubin #god #sechskies #2ne1 #WonderGirls #RedVelvet #SMentertainment #JTBC #StageK #SeoulKorea #Kpop 每週日晚 JTBC韓國時間9點BBBAAAMMM!!!

【cr：godjp】

@殷志源貼吧微博

去like下幅相

雞丸又單眼唔成功

4 14 7點 個個係之前咩煮野食個個？

係呀
虎東既大家的廚房

@殷志源貼吧微博

【貼吧中字】20190407 大家的廚房預告

終於唔駛幻想喇

好似修咗啲頭髮
呢個髮型順睇好多
造型好靚仔好男親feel

睇咗stageK直播都ok好睇
不過唔好期待大大會有好多鏡頭

成日懷疑佢係咪有帶髮片
點解可以咁多頭髮

主角一定係參賽者
其次係dream star
最後先到K leader

有得一星期見大大一次已經好開心
不過得12集

好過無喇話哂固定嘉賓
而家起碼個個禮拜有得睇一次新鮮源

唔知幾耐先有中字呢 ...

水晶綜藝終於有消息喇

出道22周年企劃真人秀節目將於15日公開！8日，所屬社YG表示“迎來出道22周年的水晶男孩將推出在巴厘島度假的真人秀節目“水晶男孩在巴厘島發生的事情” ”。該真人秀共10集，每週一，週四下午6點（韓國時間）播出。第一集將於出道紀念日15日公開。

Cr 韓流音悅TAI 微博

7點之後仲有30分鐘直播!!!!!

佢地真係唔會老架
點解可以keep到咁後生架

其實年齡黎講放係韓國偶像可能顯大但係香港而家啲小生都係差不多年紀
例如吳唱K同在德同年

吳唱K???真係唔講唔知,其實睇唔出....

好靚仔呀
終於播喇
終於唔駛錢都睇到啦
不過又要等人出中字呀

30分鐘吹水吹到離哂題

心境保持初丁思想

吳生都出左道好多年
都係個樣偏young

@g1_oria_

SECHSKIES 出道22週年特別企划綜藝《SECHSKIES在巴釐島發生的事》公開

key points: 415首播+直播，下一季節目

SECHSKIES 出道22週年特別企划綜藝《SECHSKIES在巴釐島發生的事》將於15日向飯們公開。
《SECHSKIES在巴釐島發生的事》是記錄迎來出道22週年的SECHSKIES在巴釐島度過甜美假期之旅的綜藝節目。
第一集會在SECHSKIES出道22週年紀念日當天 。之後成員們會在下午7點（韓國時間）通過olleh tv mobile進行30分鐘的驚喜直播，與飯們見面。
節目中SECHSKIES的巴釐島之旅滿是治癒，同時還可以看到壓上絕對權力進行的SECHSKIES遊戲王選拔戰。
壓上SECHSKIES下一季節目的一切：企划、份量、涉外、演出費，通過火花四濺的遊戲角逐出最厲害的遊戲王。
通過激烈的腦力對抗和你追我趕的追擊戰，到底哪位成員會成為遊戲王將是節目的一大看點。
繼去年9月播放的在LA拍攝的《SECHSKIES G-WALK 心動nice shot》之後，今年的新內容《SECHSKIES在巴釐島發生的事》引起了飯們強烈的期待。
YG Entertainment與KT共同製作的《SECHSKIES在巴釐島發生的事》共有10集，每週一、四下午6點（韓國時間）可在Olleh tv mobile免費觀看。

絕對權力應該冇可能玩遊戲就可以改變到

有下一季

島主應該會出盡全力去玩

但係覺得最後弟弟們都會放水比大大

又有新MD啦

VLIVE有預告啦!!!

💰💰💰💰💰💰

Yg沒有免費的오빠

member]成件事好勵志[[/member]

唔知幾時又可以訂

Stage k有中字喇

真係快過釣魚節目

峇厘就係出團綜
咁22周年MD又會出咩野？
應該唔會又出個啲盆栽裝飾掛

photobook T shirt
我覺得會好似佢地兩年前去夏威夷出既MD咁
可以去YG SELECT參考下20周年周邊

都市漁夫有中字啦

大大又比人消音

真嫁？

好感動
辛苦字幕組喇

岩岩睇完STAGE K 依加可以睇埋
STAGE K都幾好睇 睇到佢地好感動 唔知點解有少少睇到眼濕濕

依家睇緊
就係睇隊忙鬧交已經好好笑

張一針呢集好搶戲

狂食拉麵同狂針人

大大係到哇啦啦啦啦啦 啦啦啦啦啦 搞到我好想CUT出黎做鬧鐘鈴聲 好鬼死似

啱啱先睇完聽日先補stage k

大大初丁口味到連飯都唔食
隊忙鬧交真係好好睇

如果佢地釣到多啲應該會仲好睇

近排睇返啲綜藝先發覺 某人成日特登著到同其他人唔同色系懶突出咁

尋晚大大去左YG

唔知係去録音定去開會呢

白襪拖鞋

正常既衣著

不過佢地應承咗下次去海釣好期待

可能開會傾回歸計劃（瘋狂ff中）

佢個樣係童顏但私服似阿叔

貌似水晶入咗yg之後佢地嘅形象都已經定咗
大大=霸氣大佬
姜生=王子
在德、水院=秋日男親
島主=心口露出

島主係除衫擔當
負責用肉體圈女飯
唔記得係邊個團綜講過

主要target係40歲以上女性

韓黃捐咗一千萬圜

大家有Naver ac就去like下

男子組合水晶男孩的粉絲們爲了江原山火的受害者們齊心協力。 他以水晶男孩的名字捐款。

記者9日從希望橋全國救災協會獲悉,近日,水晶男孩歌迷以"水晶男孩"的名義捐款1000萬元。 捐贈款物將用於支援救災物資和災後重建。

此次山火發生在江原道高城,束草,江陵等地,隨着災害的急速增加,行政安全部5日宣佈了國家災難事態。 到現在,固城、江陵和束草250公頃到250公頃到東海的統計,25人了ha。 據瞭解,人員傷亡情況爲:古城1人死亡,江陵1人受傷。 300多棟住宅被燒燬,農業設施損失額暫時達到52億韓元。

其中,明星捐款隊伍不斷。 演員車仁表,申愛羅夫婦,趙正錫,蜘蛛夫婦,演員李政宰,笑星劉在石,歌手PSY,IU,演員宋仲基,李濟勳,韓孝珠,姜素拉,

稱讚韓黃姐姐

韓黃真係好有米

好多明星都係捐一千萬
以韓黃既人數
捐一千萬真係好多喇

型呀

韓黃人數少但有錢人多
話哂好多都係事業有成嘅姐姐黎

@g1_oria_

歐巴今天耶炒雞帥
後腦勺的頭髮可能修理過，稍稍短了一些
我們歐巴的笑點開關是小俊哥
轉筆的樣子也特別帥
中間歐巴吃了糖？焦糖？特別可愛TT
看著舞台表演，跟著節奏踩點，swag滿滿，可帥了
點評的時候很有sense，很會說話..

今日有Stage K拍攝

@g1_oria_

DR歐尼超搞笑，笑翻觀眾。問她想不想把參賽者帶去YG，她回：去的話估計可能會被藏在寶石箱裡……把話頭轉給另一方後立馬和歐巴碰拳

講事實

霸氣大佬嘅初丁反轉魅力

島主要心口露出既另一個原因會唔會關佢成日個人都好易出汗 想通風啲
唔通風話唔定直接除咗佢

Yellowkies Day最後有直接除衫

【體育chosun】[殷志源確認出演新綜藝,與樸俊亨合作]#殷志源[超話]# 確認出演將於韓國時間27日晚上8時20分首播的MBN新綜藝節目<新概念語學堂-訓man正音>(暫譯).該節目是韓語實力有著2%不足的名人通過各種遊戲有趣的學習韓語的新概念綜藝節目,主持人#金成柱[超話]# #樸俊亨[超話]# .殷志源在之前出演的每檔節目都展現了獨一無二的存在感,相信他會和學員們展現更多的趣味和默契~

大大講既第2個固定節目黎喇

學習韓語

學完之後去新西會唔會勁左

就算佢勁左咪一樣冇飯食

因為都係過唔到一round

新西全部人都應該去學一學

德2快去參加， 唔好再被大大笑係留學生，韓語講唔好

金鐘民都可能要去

呢個係第三個同俊哥一齊主持嘅節目（團火、stage k)
好鍾意睇大大同啲寵佢嘅哥哥一齊做節目
另有個小小願望將來同文大一齊做節目
好想睇20世紀末未少年2😭😭😭

感覺4隊都重組左之後就有啲難拍20世紀末少年

䊹䊹點心

上堂喇喂
Cr. mbn_fun

Mino同PO必須上

笑左
書同佢好唔襯

中間應該係夾住左漫畫

遠睇仲以為大大睇緊兒童圖書

應該倒轉本書黎睇

如果佢係我韓語老師我唔介意日日上足8個鐘頭課

件褸係咪有韓文？
要播學院別曲先得

一半時間喺度食野
一半時間打機

學院別曲

終於有時間睇都市漁夫
水水真係好好笑
無差別攻擊狂針人
大大又針，李敬揆又針
完全係玩命

狂針李敬揆真係好大膽
睇其他綜藝都知唔多後輩會攞李敬揆黎開玩笑
但水水成集針完又針
同大大互針又係好搞笑
搞到張度妍要走開

水水真係豁左出去
叫BTS黎都冇用

我睇果陣好怕水水畀army插
其實水水綜藝感好好
但依一年多冇咩節目搵佢做嘉賓
希望水水可以上多D節目啦
其實佢好有效果

我都幾鍾意睇水水啲綜藝，睇下佢針啲主持好好笑
班army應該唔會理佢地啦，反正完全唔係競爭對手

咁先好睇，反正有大大睇住，膽都大啲

劇透慎入

@辣條娘
#她的私生活# 以後去看愛豆演唱會的理由get了！！

我地都有定期援助既孩子
仲要成班都係得3歲

之前炸雞果個佢單上都好好笑
係咁講大大壞話

只要冇大大份上節目
大大都會畀人講壞話

記得水水話大大似希特拉

大大去到邊度都係極權者

我覺得水水嘅潛台詞係有本事你咪叫bts黎囉
不過佢真係唔怕死連佢大佬都唔夠膽提bts

諗起之前意外的Q話佢問邊個首歌咁輕浮後來知道係防彈嘅歌即刻叫人剪咗佢講嗰part佢

其實如果成員好似二十世紀末咁大膽啲頂撞大大
大大應該唔會咁極權
高排針以前都成日插大大嫁

邊個畀咁大個膽水水
完全唔怕畀網民插

呢個真心提唔起興趣

有啲貴囉

22周年MD得呢個？

15日水晶直播會係小劇場開
啲人估可能會有公演

這些機會

羨慕死可以去現場既人

嘩小劇場好正啊

14/2 水德photobook
14/3 源鎮影像集
咁14/4會唔會有野出呢

唔係得30分鐘咋咩？

個tweet本身講咩架？

我都睇到....呢班blink真係
咩post都見到佢

22 周年special MD

啱啱咪cb咗囉又cb佢地係咪精神錯亂

佢地要正規專輯

笑死我

大大又向虎東發火

兩位到底多不想去冰島啦 XD 當時羅PD還表示：必須要去！！

《新西遊記6》中，在競賽獲得第二名的李壽根、殷志源可以抽獎五次，最後殷志源抽到了「冰島旅行卷」。兩位除了拍攝行程很滿外，看起來也沒有想要旅行的意願，甚至想要換目的地，讓羅PD表示：「不行，必須要去冰島。」

李壽根除了《認哥》、Youtube頻道外，在《新西遊記6》結束後接下《雙腳生活》、《不是你所認識的我》、《摩登家族》等綜藝節目。今年也接下不少新節目，像是和鄭亨敦、金鍾旼等人出演的《傻瓜們的監獄生活》、和徐章煇主持的《什麼都能問》、和姜鎬童主持的《新入社員誕生記-Good People》。

殷志源之前固定出演《校園突擊2018》、《團結才能火2》等節目，最近加入了舞蹈選秀節目《Stage K》、也將和朴俊亨合作《新概念與學堂：訓南正音》。還參與《都市漁夫》、《所有人的廚房》的拍攝，和成員的特別企劃節目《水晶男孩在峇里島的大小事》也將在15日播出。

雖然有些節目是一季一季的，但...兩人真的是盡力把行程排到最滿啊（笑）！而之前有媒體透露：「《姜食堂》第2季目前正在準備中，有望於5月拍攝、6月首播！」不知道在這之間有沒有機會，看到兩人被綁架去冰島看極光呢！

其實我覺得大大個schedule唔係真係好滿
應該可以畀羅PD綁架帶走

PTT有條comment都好正

summermidori: 經紀人接節目讓冰島團安心後，結果行程已經喬好，他們本來以為要進棚結果送去冰島了XDDD

YGSELECT出左D島主既MD

笑死 真係好想睇佢地去冰島

要求唔多
3日內來回冰島
到左機場可以即刻返黎

我想睇大大同壽根被綁架

10日,KT(會長黃昌圭, )表示,將於11日開始進行像實際公演場一樣生動地欣賞音樂公演的5G特化服務"Musician Live"的首次現場放送。 Olle TV Mobile中使用"Musician Live"服務的顧客,從11日下午6點開始就可以通過超高畫質,多角度的短節目享受Mnet節目《Mcountdown》直播。

"Musician Live"以"在我想要的視野中享受我最愛偶像的舞臺"爲主題,提供從不同角度欣賞舞臺,在同一個畫面上最多同時看到5個畫面的HD短效服務。還可以一邊看節目一邊聊天,可以體驗不一樣的經歷。

KT爲了強化Olle TV移動的差別化5G基礎音樂內容,在首爾弘益大學入口設置了5G內容專用製作空間"West Bridge with KT 5G(WEST BRIDGE with KT 5G)"。 爲紀念開業,本月15日晚7時,迎來出道22週年的水晶男孩將在西橋舉行現場演出。節目將在Olle TV Mobile進行實時轉播!

在"west bridge with KT 5G"中,計劃通過現場直播每月由獨立藝人出演的"LIVE俱樂部日"演出和以嘻哈爲中心的"5G LIVE系列"演出。 同時提供實時VR轉播,並自行製作使用多角度等5G專用技術的多種形式的內容,展示符合5G時代的全新,差別化的內容。

KT計劃通過差別化的音樂內容,強化olle tv移動"Musician Live"服務。 本月15日下午6點將公開新原創綜藝節目《水晶男孩巴厘島的故事》, 此外,還將陸續推出各種現場播放和原創內容,期待萬千!

KT新媒體事業團團長金勳培(音)表示:"爲了迎接5G時代的到來,通過olle tv移動"Musician Live",爲觀衆提供無需多角度,超高畫質的電視節目等媒體服務。" 今後將繼續挖掘新技術的5G內容,大大提高KT 5G的滿意度。"

另外,Olle TV Mobile爲紀念"Musician Live"的上市,正在進行各種顧客優惠促銷活動。 偶像組合成員出演的《Swing Kies》,《ONE LINE》和《時尚王》等電影,4月1個月內誰都可以免費觀看,從11日開始,《M Countdown》的多效畫面。贈送文化商品券等的贈品活動也將開始。 另外,使用KT移動通訊的顧客也紛紛表示"使用"Musician Live"的實時頻道和VOD的話,6月末之前不收取數據費用的"數據自由"宣傳,請一定要參與。

韓黃搵到個場地

@g1_oria_

nh站姐聯合站子原打算給訓男正音拍攝進行零食應援，但尊重藝人（ejw）的意見將不進行。
他說特別感謝這份心，還拜託轉達，讓飯們一定要好好地吃飽飽。

cr: twi oneair_2019

暖

역시운지원
諗起之前有個帖
做咗多年大大飯係學校時代送送禮物比大大但係大大嫌飯花費唔肯收
到飯大個出黎搵錢可以送啲貴野比大大都唔肯收
呢個男人真係一個黑洞睇得越多就發掘更多佢嘅好

有人話拍完姜食堂直接挷去冰島

都係一個方法
羅PD攞佢兩個既期攞多幾日就可以去到

【NAVER】#SuperJunior[超話]# 曺圭賢 將在解除召集的同時合流拍攝《姜食堂2》

藍家忙內終於返嚟了

嘩

管帳入注暫定
某人上一季成日計錯數

期待
會唔會一退役就比人捉走,諗起金鐘民

咁真係幾好笑 211鐘民成個人懵咗

訓男正音出左預告

據悉tvN和SJ廠牌方面雙雙就#曺圭賢#退伍後綜藝做出回應，tvN方面表示目前圭賢退伍後商議出演的綜藝為《#新西遊記7#》，而SJ廠牌也在與媒體通話中表示「即將退伍的圭賢目前正在商議的退伍回歸節目為《新西遊記7》，並未商議《#姜餐廳#》」。

會唔會拍完姜食堂直接拍埋新西遊記？

好似係年尾先出新西

42

大家的厨房 預告

睇咗未？

十指緊扣嗰度有啲心動

佢同D飯十指緊扣又係咩意思

簽名會係大型出軌現場

又挖坑比自己踩

岩岩翻睇

下半部真係7到

@yellowjy6

@g1_oria_

SECHSKIES CONCERT POP-UP CARD 背面的親筆信👇🏽

源：JEKKI 22週年……沒有忘卻，給我們慶祝，一定會報答這份恩情的！💛
鎮：感謝一起迎接出道22週年的飯們。今年22週年也一起走。
德：今後也一直一起走吧。希望我們只會充滿好的事情……💛
水：謝謝22週年也一起度過，今年也認真跑起來吧！！

@殷志源貼吧微博

【標題】『大家的廚房』殷志源, 姜虎東的冤家默契 X 與咲良的前後輩默契

《大家的廚房》中殷志源, 景收真, 朴智彬特別出演，讓人非常期待。
今天（14日）晚上7點40分播出的「大家的廚房」第九集，姜虎東的至親殷志源和李清娥的小區朋友演員朴智彬，還有大家的至親景收真將出演，展現了溫馨的氣氛。

姜虎東對殷志源的到訪高興的不得了，但卻用吵吵鬧鬧的冤家默契展現了親密關係, 給觀眾帶來樂趣。兩人認識15年以上的關係，而且有5年左右幾乎都在一起度過，炫耀了親密交情的姜虎東和殷志源興奮的聲音越來越大, 之後咲良說「為什麼生氣了？」引發了笑聲。

咲良說她知道殷志源是韓國第一代偶像組合Sechskies成員後，知道「幸福」這首歌，但聽到殷志源說「幸福是H.O.T的歌」，不禁感到不好意思，當知道H.O.T和水晶男孩曾是對手時, 咲良急忙道歉, 引來大家笑聲。接著咲良問「誰人氣高啊？」 殷志源說「是H.O.T」，咲良又急急道歉，用可愛融化了錄製現場。對此，殷志源回答道：「對不起什麼呀，一點都沒有對不起的事情」，展現了暖暖的偶像前後輩的默契。

大大真係好可愛

連續睇咗兩個直播

1. 大家的厨房 - 鏡頭爆多，內容有趣，鐘頭加咗濾
鏡咁顯得大大白咗好多勁靚仔，覺得中字出咗我會成日睇(p.s . 櫻花好可愛）

2. Stage K - 今輯主題係ikon 舞嘅節奏比Red Velvet 強烈所以好睇過上集但大大鐘頭依然好少，結論係粉絲後記好睇過本放
（聽聞之前大大有上台跳舞但節目無放到出黎）

同之前描述有啲出入我以為真係好似be well 打歌嗰陣嗰個大背頭

1. 虎東咁錫大大，同大大有咁多火花，實多鏡頭
BTW唔記得見過慶收真真係......人地係Be Well女主角黎......之前仲一齊出席搬煤炭活動

2. 果陣都有韓飯話似簽名會個髮型上集大大cut都係得6分幾鐘 相信今次都唔多 唔知會唔會有人為左睇嘉賓但畀大大吸引左呢？

#SECHSKIES_22nd_Anniversary #SECHSKIES #젝스키스 #젝키 #젝키야_22주년_축하해 #22nd_Anniversary #은지원 #이재진 #김재덕 #장수원

22週年快樂
以後水晶繼續行花路
多啲綜藝節目上
最緊要係6輯要出世
仲有大大solo j-walk album
double J唔知會唔會再重出江湖呢

suddenly.......

之前喺DC Gallery有個投票 韓黃投票結束前幾個鐘先知 最後發力得到第3名
得到一個慶祝出道既廣告機會
個design係韓黃設計再交上去嫁
15日入DC Gallery應該都見到

我去左其他idol SJ既DC Gallery都可以見到

下半部真係 2.0都搞唔掂

等我聽日落葵芳荃灣 拎下杯套影下相先

今晚終於見到新鮮水晶同台

唔知會唔會開記招呢

話說啱啱去咗拎杯套 水晶飯嘅年齡層真係好廣
有個妹妹仔目測7-8歲都鍾意大爺們

岩岩入去得我一個個 好想落埋尖咀 但好唔順路

一陣去埋荃灣裝下先

返緊工

有冇路人有興趣

之前果啲都冇開

係咪個阿媽都鍾意先帶佢去？

唔知尋晚既兩個綜藝會唔會有一個今日就出到中字呢？

30分鐘真係太少
水晶吹水起碼先吹兩個鐘
要畀時間佢地講講下離題 鬧交 打交
30分鐘根本做唔哂所有野

見有中學生問佢地無邊個

有問好過不關心

問佢地係邊個 岩岩打錯左

有無人落左尖沙咀.... 我依加響荃灣 無咩好影 相都無張 尖沙咀會唔會多好多野睇下
荃灣得依舊野

去唔去埋尖咀好呢 個到仲有卡仔拎
但我已經飲左二杯野 再去又第三杯

我諗唔係 帶佢去嗰個望落應該係佢家姐嚟(?)
我問個家姐(?)個妹妹係咪都鍾意 佢話係呀我帶佢入坑

尖沙咀冇呢塊板添 得啲相架仔
丸茶佈置得最多嘢

有無問最中意邊個 岩岩又見到有個中學生拎杯套

咁個家姐幾大到？

個中學生都識水晶？

我見好多人留言都係新西入坑 再睇大大 再睇水晶團綜入
我自己就係b站睇新西6 之後無啦啦 禁左 粉絲整大大人生part cut跟住癲左咁跳入坑底
再睇埋水晶團綜 ......
成團都有毒 ！！
睇完依加對小鮮肉無興趣.. 成人idol 真係好正 成日亂開車

十零廿歲

冇呀我趕住返去上堂 閒聊咗一兩句就走咗

葵芳個間我搵左好耐先搵到,用lunch時間去好趕.....影左好少相,影得唔好...
尖沙咀個間都想去,但係要聽日先去到,到時唔知仲有冇卡仔拎

其實尖沙咀間舖個位太細好難影正面要側側地影，不過嗰度無乜人啲店員都唔會點理你想點影都得

算啦都係唔好 我已經唔想再飲 等六月 七月 佢再搞自去尖沙咀 島主同我同月同日生日 可以一齊慶祝

唔知香港有冇男飯呢

我洗我表弟腦 佢而家已經自動自覺咁聽大爺啲歌 仲不斷睇新西遊記 入坑路不遠

我上次去台灣大大fm見到有香港男飯喎

大爺們上班

見到飯拍大大個頭真係一言難盡
佢幾時先肯剪頭髮

睇正面都ok,一睇個背面就...好厚,好似一疊紫菜咁

形容得好貼切

好似新西4mino比人剃頭嗰時

Cr: tamnikk Twitter

直播係咪完左？

想搵人走埋大大隔離靜靜雞剪走佢啲頭髮

劇透注意
笑死

啱啱翻場睇咗生肉唔知佢地講乜都笑死

諗起10周年果陣又係吹蠟燭
果陣好似又係依4個人

6:30完 睇咗陣窒到pk以為睇緊PowerPoint

無姜生？

粗卡嘿呦

當年好似冇

19年計劃:VR MV，ASMR，JEKKI別墅（in巴釐島）-預計夏季公開，新專輯錄音準備中，ejw solo準備中

ASMR上年9月已經拍緊
唔通係走巴厘島合宿

嗌交合宿預定

其實另外三個都唔敢駁嘴

最鍾意睇佢地嗌交

如果同場加映打交會更好

3個打大大定大大打3個，邊個可能性大D

肯定係大大打3個 在德唔會敢反抗 島主又聽晒大大話 得返水水有機會打到大大

淨係諗個畫面就好精彩

大大打機已經佢地3個係後面 依E淫淫 大大又炸毛

大大喺monologue到已經講過合宿嗰陣有機會發生呢個情況
好想睇

水水只會用把口反抗大大
應該唔會敢郁手
郁手會畀大大打得更勁

【水晶男孩】[YF中字]07年10週年活動採訪

唔知有杯套拎
今日會喺嗰度買嘢完全係一個意外
一見到心心眼

我見杯套 唔洗問佢都會套埋比你

終於有成員更新IG

金在德我愛你

sechskied villa 會係免費綜藝定dvd，連續2個月有免費綜藝，咁幸福

應該同今次一樣
即係預告講既下一季

@g1_oria_

源：我們今後……今年的計畫有很多個。首先……
水：很多的~之後出來的東西有很多。
源：嗯，我們做了那個VR的內容吧？拍了像是MV又不像MV的東西。
水：有一個我們唱歌的視頻。
源：對。我們也是第一次用了VR的技術。
水：有個很火的技術，吃東西時的聲音ASMR。
德：對的。
源：啊~~~~
水：還有與那個相關的個人視頻。
德：JEKKI別墅！我們在峇里島拍攝了JEKKI別墅。哇~~~~~
源：嗯~~這個也是相當地……可以看到激烈的勝負欲。
德：哇，從一進門開始……簡直驚人，真的！
源：居然還可以這樣……這樣做的話都感覺不到時間的流逝……這個可以這麼長時間地……
水：真的很有趣！大家如果看了我們做的事情，大概在現實生活中會想完全按照歐巴們做的去嘗試一下。
德：嗯嗯嗯！
水：現在說可能有點那什麼。
德：嗯，是的。
源：一天就像半天一樣刷的一下過去了。像那樣有趣地度過的夏日特輯。
德：成員們也爆笑的夏日特輯在等著大家。
源：準備好了這個。

@g1_oria_

源：今年也會出SECHSKIES的專輯。得出來了。現在在錄音準備中，有很多非常好的歌曲，現在。我個人是這樣感覺的。
德：滿意喜歡的歌很多~
源：嗯！
德：還有在演唱會一定想要的唱的歌。還有志源哥的solo也……
源：嗯，在準備中。
德：在認真地準備著。希望大家多多支持和應援。SECHSKIES也會認真準備，以好的音樂和大家見面。

預想6月初大大solo +姜食堂
7月水晶villa
8月狂出週邊
9月尾水晶專
10月演唱會
11月新西7
完美

以上係我9估

@g1_oria_

源：一週年、一週年地一直填滿了，只能感到時間過去地太快……所以其實覺得很可惜不捨。。
水：時間流逝嗎？
源：從20週年開始……我們過了20週年之後，現在迎來了22週年的我們的感想……特別掏心窩子的心情就是特別感謝飯們，也很感激我們也能夠這樣一起度過。但是有種特別可惜不捨的感覺，20週年到22週年之間的這兩年，度過這兩年這件事。雖然做了很多事，但這些時間實在是轉瞬即逝，這些瞬間特別地不捨。希望23週年不要到來。
水：哈哈。
源：我是這樣想的。
鎮：哈哈哈哈哈（島主你終於出聲了）
德：志源哥從以前開始就想要時間停止……
源：是啊！
水：不管怎樣時間不會停下腳步，23週年很快就來了。
源：過去地太快了，所以不期待23週年的到來，我實話實說。是會這樣的！真的！

cr: twi chunk_G1
20190415 SECHSKIES 22週年直播

其實我依家估緊佢地邊個月會開con
今次想去韓國搵水晶

@jyeonjns

He post Forsythia Flower... a flower for Yellkie with 'Hope' as meaning

我都想已經miss咗兩年次次都撞正我去咗第二度

今年已經預留咗假期隨時走人

我重以我夜晚7點幾先去小卡會冇哂
點知重有得攞

@g1_oria_

水：我也沒想過，剛剛突然想到……因為我們沒有過宿捨生活，所以主題定在朝鮮時代……
源：朝鮮時代嗎？
水：嗯！我成為王或者是書生，貴族……
源：啊~~
水：然後宰鎮哥……哥讓你做內侍（公公）……
源：內侍？
鎮：內侍？
水：在我身邊的……像這樣……如果我贏的話！
德：我贊成。
水：像這樣一起在一個……
源：生活在宮裡嘛？
水：宮也好，某個屋子也好。
源：都不是宮裡居然還有內侍嗎？！
水：哈哈哈，根據我的心意來。
源：個人家裡會安置個內侍嘛？！
水：因為我贏了嘛！
源：哇！怎麼會有這樣的貴族！
德：呀~~~~
鎮：會超級有趣的！
水：拍攝一起生活的真實情況。
源：這個完全是XXX……
德：不是啦！不管怎麼說有一個內侍，那給我安排什麼角色呢？
水：還沒想……給狗狗換飯盆子……這種其它的雜事。
源：啊！飼養員？！
水：嗯，這樣說也行。
德：馴養師，可以用好聽一點的詞，馴養師呀。
水：反正都會是我下面的人！
源：啊~
水：像那樣一起生活的reality。
源：哇！光想想都好可怕！
德：可怕，怎麼辦……
源：哇~~~可怕啊！真的！
德：不過得給一次更換的機會吧？身份上升的機會！
源：可是你為什麼就像是贏了一樣說得這麼興奮（不確定）。
水：那就是你們三個人之間的戰爭了。你們仨幹架！
德：啊~不能升到水院xi的上面嗎？
水：不能到我上面，如果我贏了的話，因為是我企劃的。
德：那也是充分有可能的事嘛~按照優勝者的心意……

cr: twi 0716_charmvoice
20190415 SECHSKIES 22週年直播

廚房有中字啦 百度網盤出左啦

希望衝到今年演唱會

依個樣加埋句野好似宣傳緊d咩教會
道人入會咁

今次唔宣傳外星人

唔知道飛係咪好難買呢... 我都勁想去！

如果係13 14個場唔難買
一定入到去

團綜出左中字
小黃花有份製作

上年1314後來有好多飛放返出黎

正呀

好掛住小黃花
團綜得9分鐘,太短啦

到時出碟 ！ 包含未剪裁版本！！！！！

又搶錢

當年小黃花咁有貢獻想做水晶超話小主持人都唔批
反觀圍威喂果班飯站成日D新聞都係遲幾日先出 過哂廟
翻譯中字又失左蹤
都仲要霸住個主持人黎做

係喎
淨係識抽下獎,譯下ig,完全冇貢獻

佢唔出 真係蠢呀 咁賺錢 你唔係唔買丫嘛

我願意雙手奉獻我個銀包比佢

@g1_oria_

中間投票的時候因為機器故障所以有了暫時的空襲，不放過這個時間，後邊的殷蘇尼們聚在一起第一次試圖比gang sign。歐巴明明看到了，有點「他們又來」的表情。然而又來了一次集體gang sign後，他使勁兒忍了忍沒忍住，可愛地笑了出來。之後立馬害羞，低下頭。

cr: twi Blooming__G1
20190416 StageK EP05 EXID 篇 錄製

最可愛係又怼自己... UM... 番茄醬又唔係我整.......
又叫哥仔去佢屋企整比佢食...

新西2嗰陣又話想同新瘋一齊住

我想講我屋企都好好餸不如⋯

最慘大大自己煮既都係黑暗料理

花樣旅行果兜來回地獄又折返人間既大骨湯

【水晶男孩】[三站联合] 190415直播

話時話依家變左J Walk係忙內line
在德應該估都估唔到自己有一日會變左忙內line之一

水水間雞爪店搬左去日山

姜鎬童和殷志源又吵起來了？不要誤會，他們真的是在「吵架」XD

@韓國me2day
【日刊體育獨家】[<姜食堂2>5月3日開始在韓國拍攝!包含P.OI!]19日根據放送界人員消息,tvN<姜食堂2>將於5月3日開始至11日期間在韓國國內進行拍攝,表志勳也包含在內.啊啊啊啊超級期待了!!

等左好耐啦！！

@韓流音悅Tai
tvN方面表示沒有確定《姜食堂2》的拍攝。19日下午，tvN方面對MK體育表示:「關於tvN綜藝節目《姜食堂2》的拍攝日程及編排，還沒有確定下來。」《日刊體育》當天報導稱「tvN《姜食堂2》將於5月3日至11日在國內進行拍攝」，但是電視台對此予以否認。《姜食堂2》是tvN綜藝節目《新西遊記》系列的外傳，2017年播出《新西遊記》第4季時，該劇由演員和劇組人員賭球誕生了此綜藝，模仿「尹食堂」的「姜食堂」是成員們在濟州島親自經營餐廳，當時的最高收視率為8.3%，成為了熱門話題。從《新西遊記》第5季開始新加入的P.O表志勳 一起合作的《姜食堂2》會是什麼樣的面貌，已經受到了很多粉絲們的期待。

有無人想組團去

20190418 <水晶男孩峇里島的故事> E02

今集真係超好笑
係個水槍個水力弱左D

島主水槍嗰part癲咗係咁亂叫

我被德兒笑死 哈哈哈哈哈

大大估唔到先奇怪

大大有上IG但唔更新

皮膚管理店代表的採訪里提到ejw。
- 聽說客人中有很多是藝人。
- ……也有很多男性藝人過來進行皮膚管理。殷志源、Noel的姜均成也常來。

cr: twi 1kyne_g1_0608
cr: g1_oria

大大有咗偶像包袱後做皮膚管理非常好

終於識得執起偶像包袱
不過可唔可以剪左頭髮先拍姜食堂

73

@ari_sudana0

拍緊咩？定係之前既峇里？

峇里

所以睇B站我會熄哂彈幕，唔想眼冤

係，水晶個個都唱到姜生個part,冇左姜生都冇所謂

我都係睇 1413 concert 時發覺 4 個唱歌都 ok, 當然我至愛大大把聲 ... 少左姜生我覺得大家可以唱得平均啲添....

好多人睇完1314先覺得島主把聲原來咁正
其實佢啲solo歌真係好掂
所以我係1314根本唔會擔心佢唱唔掂姜生part

係呀, 我都覺呀！佢哋幾個把聲係有唔同特色....

其實水晶D歌咁多年都有個問題
就係每個人唱既分量極之不平均
主唱基本首首都唱左一半分量
重組之後有慢慢改善
5輯Something Special大大既部分仲多過姜生
不過最好其他人既分量都增加到大家平均D
唔畀機會其他成員唱 路人就會好自然覺得冇左姜生 水晶就會唔識唱歌咁

6輯應該可以平均d， 咁樣就可以帶出佢地既特色，成日都覺得島主同在德既part太少

好中意島主dear love嗰part

個髮型咁睇又幾好睇
但後面睇應該係一大舊紫菜

島主啲高音其實好好聽架
如果島主唱唱多啲高音
在德啲rap part多啲就好了

大大仲要留到幾長先做新造型

要等YG幾時肯放人

水晶團綜第2集loop左4, 5次都仲未等到第3集出

第3集出左，不過未有字幕

大大時時刻刻都戴住對黑眼圈

無左個黑眼圈 無左個蠶蛾 又會無咁靚仔嫁啦

黑眼圈永遠跟身
就好似劉大神唔可以冇左副眼鏡咁

大大一興奮 / 覺得新奇 / 好奇 / 就會LOOK大隻眼
D動靜同我屋企隻兔一樣 有野食就會LOOK大對眼望住你
點解四十歲都咁可愛

因為冇比外來野污染到

我都係B站碌緊大爺D片

我loop緊新西6.5

水晶真係大寶藏

stage K 出左中字

應該係唯一一集會由頭睇到尾

B站啲水晶綜藝,尤其是大大,真係睇唔完

上集都係飛住睇
可能飛左大大D鏡頭都唔知

唔緊要 有個人CUT

諗起1314con 大大跳road fighter好似甩拍跟著又偷笑

團綜第三集出左中字

又係得10分鐘...可唔可以長啲呀

刷幾次都唔夠喉.....

刷翻十次先到第四集

今集都係笑到痴左線

琴晚係到碌1314演唱會飯拍 ...
咁搞法唔掂當 愈睇愈唔想訓
奶音顏 WAVE 野獸RAP 眼神
個UP主仲要成日放大左 睇D小表情 小動作
今年快D營業啦~

你中左好深既毒喎

今日stage k錄影，d fans話大大剪左頭髮！！

剪頭髮係唔係營業既先兆

應該好大機會啦

2019係營業既好年呀~~

終於肯剪

solo在望啦

大大準備好靚靚仔仔拍姜食堂吸新飯

@g1_oria_

劉海到眉毛上面一點點，兩側的頭髮剪短了。順毛栗子頭。後腦勺的頭髮說因為老楊不喜歡留長所以剪了。（最後一句推主不確定）cr:twi tamnikk

@g1_oria_

歐巴的頭髮回到了宗介的髮型，劉海比20171209 20週年演唱會光州場要長一些。

就咁幻想都覺得好正

好靚仔呀

水水正式變左做高爾夫球男孩

順毛妹妹頭呀 呀!!!!!!呀!!!!!! 妹妹頭好正
個陣同WANNA ONE 唱COUPLE 又係可愛到
童顏大又回來了 橫掂都係剪做咩唔整多次狼奔頭先剪妹妹頭 仲以為留咁長做咩野....

提提大家上面幅圖係20週年演唱會光州場
不是今日既圖

留咁長既原因可能單純係大大懶去剪頭髮

好鍾意佢呢場既造型

可能真係

190423 stagek下班飯拍

唔駛幻想喇
真係好靚仔呀

佢後面堆紫菜真係剪走左喇

係呀估唔到今日會有下班照

順毛

救命呀 我死啦
剪完頭髮咪靚靚仔仔囉

正啊

呢個頭好睇

站姐好似有份錄影
所以幾大都要影相
站姐我愛你

網上 全城同賀 大大 剪頭髮

@殷志源貼吧微博

【相關ins更新一則】
受講生介紹‼️
.
"我不知道我為什麼來這個節目」🤣
.
<殷志源>
.
國籍:大韓民國🇰🇷
.
受講生中唯一一個韓國國籍
留學派出身(夏威夷4年)
上課時而有忘記自己是韓國人的傾向😅
.
#從第1集開始_hardcarry_不是_秘密
.
#訓男正音‼️
4月27日星期六晚上8點20分首播

圖一：「我恐怕....是不應該來的」
殷志源
英文名 『Matthew'
夏威夷留學4年
土生土長的韓國人沒錯

大大有咩好消息？
見到有人啊啊啊啊啊啊.....

我都好好奇

我都見到，完全唔知咩事

可能關solo事

@g1_oria_：給自己的推理能力點贊哈哈哈

大家去睇下佢微博
佢推理過solo時間

@zzibol_0608

1KYNE Announcement

咁應該都係solo啦

下次大大開2期
我地依度一定要有人加入官咖
咩都唔知
中飯又唔明講
真係咩料都收唔到

係咪水晶會去stage k呀？

＠zltydhskyG1
认哥之后的初 电视台放送综艺 这代表 我们水晶男孩 真的完全撇开过去重新出发了！

大大走去坐中間
唔係solo有D失望

有外國人cover水晶既舞
太好喇
水晶大爺自己都唔記得點跳
大爺見到有人跳自己既舞
實好好笑

呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!! 第幾期係水晶!!! 2019係營業好年

會唔會人地跳完佢都未知係咩歌
5/19 ep. 7係水晶個集

下星期二播果期

成班成員會話
"吓, 原來依度係咁樣跳架？"
然後4個成員爭論原本應該係點跳
然後No 2開始同隊長有火藥味
最後4個喺度鬧交

下星期二拍果期先啱

想睇人cover Something Special Sad Song 不可能的愛 品生品死
我覺得最後同Jekki跳舞個part既歌會係Couple

‏ @nichan_g1

So the stageK list
4/28 Ep. 4 twice
5/5 ep. 5 exid
5/12 ep. 6 boa
5/19 ep. 7 SECHSKIES

最後大大一句震壓

分分鐘第一句野 ... 人地句野都未講完 大大 : 阿尼呀 ~

無條件講左唔係先

大大官咖都係daum？

係

真係會開2期就好

最重要係畀海外飯加入

之前1期個時唔比？

1期畀海外飯加入
不過開1期果時大大既個人約未簽畀YG
水晶既YG官咖係唔畀海外飯加入

之前一期海邊飯可以入
但係比咗yg管就好難講

好期待大爺們嗌交放送
終於唔係6分鐘的cut 喇

J WALK既官咖話交畀YG管之後冇哂消息
原本可以參考下YG點管Police

今次終於成集都係水晶啦
唔駛睇果幾分鐘cut version

yg藝人既官咖好似冇一隊係比海外飯加入,個陣WINNER有同公司反應過,公司話比海外飯加入有d難度喎

妖yg食屎喇佢而家係韓國個名臭哂仲唔挷住海外飯聽執

唔明有咩難度,聽聞其他公司都有比海外飯加入
yg最近咁等錢用,希望可以比海外飯入啦

我諗節目出街我一定會睇到喊

幾時comeback呀

究竟有冇海外小黃參加呢？

依家睇緊SJ篇
有D參賽既本身係飯 有D參賽既係專業cover既舞者
如果真係有海外小黃參賽我真係會睇到喊
海外小黃真係好艱難
如果有機會可以喺水晶面前跳
一定會好感動

快啲cb啦

neway有 可以down neway個app睇 我記得係YG既 MV都有

【貼吧補檔中字】030912 屋塔房蟒蛇 殷志源cut

又有新野要睇

大大又有新節目!!!!
高中伙食王
6月播放

可能因為係搞笑劇情,所以可以睇哂冇飛住黎睇
尹恩恵個陣d戲都

嘩有白老師
好有睇頭

初丁既小學生口味

用盡全力拒絕冰島行

你唔講我都唔記得
秀根呢排都接多左節目

羅pd 一定有辧法捉佢地去既

分分鐘新西 得佢二個多幾日 捉佢地去

感覺6月會有大事發生

回歸加節目打歌

大大或者水晶comeback就好

Stage K仲有DARA做DREAM STAR
我地冇得擁有完整既一集

唔好搞到連comeback都冇時間

恭喜大大唔駛食外賣

271代表咩?

好想幫佢剪頭髮

分分鐘姜食堂係一個局黎

@泠莫亦：會不會是一天錄兩期？再下一週不是據說要去錄姜食堂？

@汝矣島原住民：啊對有可能！姜食堂沒錯的話要一直到11號，所以有可能一次性錄兩期

YG依家連開新一期官咖都費事做

希望係1日錄2集啦

會唔會4個K-leaders各自有一集？

希望係啦
如果4隊人跳唔同歌手既舞好難比較

今日有人SD個檔比我睇 原來咁多未見過 修女個張

下星期二錄果期個個K leader都係dream star

咦 差俊哥就齊曬

又要睇cut版

@ygselect

#茶情 #LIVESLOW #2ndProject
Coming Soon 🍃
#SECHSKIES #WINNER #iKON #BLACKPINK

又唔知出咩周邊

茶包？

@SECHSKIES_OFFICIAL
[『SECHSKIES X LIPSS' 峇里島的故事 Group Photos 照片打印服務開啟公告]
▶服務日期：
-第一輪: 2019年 4月 26日 (週五) 下午2點 ~ 2019年 5月 23日 (週四) 下午 23時 59分
-第二輪: 2019年 5月 17日 (週五) 下午 2點 ~ 2019年 5月 23日 (週四) 下午 23時 59分
▶產品圖片 : SECHSKIES 峇里島的故事 Group Photos
▶官方購買處:
* 更多內容請關注LIPSS INS(lipss_kr)及推特賬戶Lipss_kr O網頁鏈接
* 本圖片相關的打印服務只可在服務日期期間進行購買。
* LIPSS通過與經紀公司的簽約提供原版圖片保障藝人的權利。
#젝스키스# #SECHSKIES# #발리에서생긴일# #lipss# #립스# #original# #오리지널# #사진인화#

好想買呀

四個隻腳都好靚

幸福地洗錢

完全唔知下星期點錄stage K
越黎越多idol組合加入
相信水晶既鏡頭唔會多

vixx做評委 在原先哥哥的位置上 然後水晶哥哥們 yubin dara 小俊哥是嘉賓出席 觀眾名額是水晶官咖50 yubin dara各30 god還不確定會不會抽人 往期都沒抽過所以可能還不會抽 再加上網頁上抽的觀眾 可能這期人會有點多
水晶哥哥們4個+yubin dara 小俊 正好7個和第二期ikon一樣 可以坐的下 嘉賓這邊vixx應該是5位成員參加 （n入伍）
（猜想會多錄一點 剪成上下兩期）
@Vertigo_sk

咁參賽者跳邊隊既舞

如果分2集就好大可能4組都跳

YG今天瘋狂出圖

為左影相 風扇都要係地下

出左第4集中字啦

候補開post圖片

YG咩事
係咪有望cb喇

水晶出道22周年快樂
今年一定要行花路

做咩咁誘人？

@殷志源貼吧微博

【相關ins更新一則】
殷志源，突然間氣氛變成dance time⁉️
殷隊長跳舞的原因是？

看到第8秒那個妖豔的動作的人是真正的勝者😍

#身體_首先_開始反應
#所以_什麼時候_開始_學韓語？

#訓男正音‼️
4月27日週六晚上8點20分首播

#朴俊亨#金成柱#殷志源
#MBN #MBN綜藝
#Sam Hammington #曹璐 #Austin kang #Johnathan
#語學堂 #補課 #高考用於 #綜藝 # not good #inside #動圖 #韓語

依張影得好靚

小而珍貴金在德

第4集水水又作反

依度應該好多都係5輯之後先入坑？
對上一次打歌已經係2017年既9 10月
仲要果時有飯參加既打歌舞台得一兩個
再對上就係2017年4 5月
果時連登連正式既水晶post都未有
唔知果陣多唔多港黃呢？？

@zzibol_0608

강식당2 경주요??ㅇㅅㅇ 대박 ...! 진짠가

姜食堂2在慶州嗎?ᄋᄉᄋ 大發...! 琴歌

[TSKS]训man正音.E01.190427.中字

笑死大大又成日發火
曹璐韓文好好 (疑似好過大大)

講講下變左19禁話題
仲有個剛果人幾好笑喎

overall個節目都幾有趣
唔會係好悶既學語言節目

開頭我唔識韓文真係投入唔到
但睇睇下啲嘉賓幾好笑 今集幾好笑
剛果哥同一齊做共7既哥都好笑

仲有austin都好黑洞
好驚訝大大follow埋佢IG

我覺得開頭介紹嘉賓加吹水拖得太長都未玩到遊戲
連大大都要出聲
果兩個嘉賓既韓文都唔係特別勁
第2個遊戲對拍新西遊記有幫助喎
仲有俊亨哥都幾好笑
係佢徒弟唔知做咩

仲有MC又係好縱大大
大大去到邊都可以同MC頂撞

睇左
笑死我
殷有理又出現

@殷志源貼吧微博

【相關新聞選翻一則】
金PD提到殷志源是讓人印象深刻的嘉賓:「確實和姜虎東合作很長時間，所以默契度很高。而且，對食物的想法與眾不同。」

接著金PD表達了想再次邀請殷志源的想法。他說:「初期是擅長烹飪的人聚集在「大家的廚房」。能看到沒有烹飪經驗或者沒做過料理的朋友們成長的過程也不錯」，並補充說「像殷志源這樣的朋友如果能一起拍攝第二季的話，可以展現出變化的樣子。也很想看看做好料理的過程。」

@Becauseofyou_G1
大家的廚房昨天第一季末放 之前哥哥去的一期是最高收視率

估唔到咁好笑比想像中好睇
最好笑係嗰非洲高中生成日暴走開黃腔
同埋嗰幅畫係姐夫同阿嫂kiss

呢個節目真係近來大大有份做既最好睇既節目(當然除咗羅pd系列喇)
我翻睇咗好多次
希望第二季真係搵佢做固定

但我好憎果個廚師Austin kang
之前睇過一個綜藝
佢以為人地唔識英文，係咁係人地面前用英文講人壞話
自此好憎呢個人

但個黑人係好笑
Swings都好正
下期仲有少女拳手東炫

佢地一開頭扮聲個到到有對答 雖然我唔知似唔似 但都覺好搞笑
平時個d 睇唔明 又唔知似唔似

有埋小俊哥真係好搞笑 ...
依排先係b站發現到小俊片d片 有集玩vr 真係笑到我癲左 但好可惜 我見人地整中字唔齊 好難連住落去睇

諗諗下 姐夫同阿嫂kiss都唔岩喎
家姐既老公 同埋 阿哥既老婆

點解主持會被人說服左冇問題既？
明明係越講越亂倫

我第一次睇Austin覺得佢麻麻好笑
點解會搵佢拍綜藝既？

因為有殷有理

可能見靚仔 又ABC
但呢條友真係一生黑
極無禮貌

我見彈幕都有人插佢

見佢黑洞型都有啲笑點 估唔到咁

冇睇過佢綜藝,見佢都幾靚仔,估唔到咁冇禮貌
睇人真係唔可以淨睇樣

真係唔係人人好似大大咁靚仔人品又好
其實成個節目一到佢嗰part就好尷尬

淨係睇介紹佢個到我都覺得有啲尷尬,佢既表情又有啲奇怪

其實外國人或者海外生活過既人都有好多
唔明點解要揀佢
又唔係好有綜藝感

有時間既去微博舉報依個account

已舉報,真係好痴線

做乜無端端又走出黎吠？

媽呀 好柒呀

睇完團綜 太短啦成日睇到戲肉就要等下一集
最尾玩game嗰度島主勁活躍 好好笑

仲未得閒睇

未睇+1
Btw 島主鍾意玩遊戲先咁投入

睇左2分鐘
大大真係好識玩遊戲

死喇我睇完哂都唔明個規則係點

我都係 掛住望佢地 無聽明個規則

我都係掛住笑
今集忙內LINE比大大No.2鬧好搞笑

成日掛住望佢地 成日睇唔到規則 望望下字 又望住佢地

Stage K 錄影！好激動
隊忙line件衫好有生命麵包嘅感覺

Cr theloveg1,evergolw

今日條爛牛爛到上脾喇行大步啲都走光

個果位真係好危險
好似唔見在德同島主

釜山bro唔會冇份錄掛

飯拍好似淨係得佢地

個規則太長同複雜
真係要暫停睇左明左先知點解會清左條數

我見twitter微博話佢地有錄，但係冇飯拍，希望係真啦

講緊第一個遊戲？
清左條數係因為買左相同既禮物

開頭我以為相同既禮物係要一模一樣同款既野
點知原來唔係
原來次序都好重要
次序越後可以清左其他成員條數

突登兩個都着格仔衫互襯

好耐冇見過YELLOWKIES個牌

水晶DC今晚出後記就知釜山line有冇去

@g1_oria_

投票結果公開時源和水的給弄反了。歐巴熟練地應對說了投票理由，但是PD說要把投票結果顯示正確之後重新錄這一段。歐巴表示那樣的話就對被投票的那一隊不大禮貌，所以之後就沒有再重錄。

cr: twi g1_gone_g1
20190430 StageK EP07 錄製

次序都有關？ 呢個真係唔明

希望有啦

如果成員買左相同既野
咁邊個條數會畀人清？
應該係次序後果個？？

我有預感佢地冇份錄

還是2個條數都會畀人清？
我唔係好明

大大水源

我都覺

希望唔係真啦
希望係啲站姐趕唔切接上班啦

係2個都比人清左

@g1_oria_

一開始在介紹dream star時小俊哥跳了他們的舞，歐巴看了就說：「那麼我們也得跳嘛！」接著就跟水嘀嘀咕咕商量了一陣兒跳啥，最後跳了Couple，還相當慢地跳了Road Fighter。

cr: twi luv2g1
20190430 StageK EP07 錄製

9成冇釜山line

原來係咁

大大真係好識做人

見佢地上綜藝真係難
一個份約唔係YG
一個就驚佢講野直接過頭

今集團綜第2個遊戲令我諗起新西個黑手黨game

其實如果有既應該有去錄影既飯應該會講，但係睇唔到

係，但係好似仲要再難啲

其實講野過火可以剪輯左佢
希望島主多D上綜藝
在德以前間唔中會同Tony上綜藝
但重組次後依一兩年少左

加埋島主好難捉摸
不過我估係島主

YG一早公布有邊個去就唔駛估估下
如果有島主同在德本命既去左先發現冇佢地份
真係會幾失望下

咁都睇下松鼠姐姐有冇寫後記了

咁要睇下松鼠姐姐有冇寫後記了

松鼠姐姐有去？
其實尋晚DC都有韓黃討論究竟有幾多個成員會出現

在德咁謹慎
唔太可能見到佢同社長上綜藝架喇
但係同水一齊上綜藝個效果可能唔夠多野睇
同大大一齊上嘅只有水係最適合

我見到佢post左官咖張相
應該有份去掛？

所以4個一起上咪最好囉
2017年全員上既綜藝個個都好好笑

見到twitter話係得2個人錄

唔知仲要等到何月何日先會見到全員上綜藝

好大可能要得到cb先會有

下班喇

又要等多幾個月

大大今集送畀在德份禮物令我諗起無根本個廁紙筒
點解在德收親大大既禮物都係依類型既？

咪係囉
睇到我即刻爆埋粗口出來
大大真係咁都得

係在德先會比大大咁蝦

大大玩遊戲既技巧真係同一般人好唔同

在德今次收到已經見怪不怪

但如果佢唔係咁hea送啲免費嘢俾在德 佢已經贏咗
發現大大成日玩game都係咁 功敗垂成

WINNER都有CB消息喇
唔知幾時到大大solo或者水晶CB呢？

仲有somi
都唔知要等幾耐

somi係廠牌
唔係排我地條隊
依家排緊隊既有水晶 iKON同Treasure 13

同埋somi今日都有消息

但black label 都係子公司
其實某程度上都係排緊同一條隊
起碼佢唔會同一時間自己打自己先

我幾驚5月推寶石盒出來
見到係winner就算啦
希望6月係大大啦

寶石盒似6 7月
新人comeback 要錢

喺係想姜食堂播完之前水晶或大大cb到
有免費宣傳可以吸到好多飯

我覺得WINNER同Somi今個月差唔多時間回歸
可能差兩個星期到

應該都係啦，只係唔知邊先
我估iKON今年應該唔會cb，上年cb左咁多次
Treasure 13最快都要下半年
我估大大好大機會係6月
仲有leehi，越數越多人排隊

仲有男團女團既solo
條隊真係好長

到依家我都未睇過遊法2

其實姜食堂拍緊未？
我見有人話拍緊
但好似冇咩路透出黎既？？

會唔會係保密功夫做得太好？

冇理由到依家都睇唔到喺慶州邊度拍掛？

我係twitter見到有埋個拍攝地點？

我見人地過惠州定乜？

高中伙食王出左預告

大大好可愛

見佢食得好滋味

啱啱係wb睇到 佢重附咗張好多人既圖

從FB上看到的關於(姜食堂2)的消息:

現在為止確認的情報
正式拍攝日程5月3日開始到5月11日截止
國內拍攝日程
拍攝場地店舖前的車好像裝著東西和道具，有十名左右的年輕人正在準備。
菜單是比薩和意麵
問工作的人是什麼店鋪？回答了是咖啡屋。
但是照明不是黑色照明而是明亮的白色照明(親自確認)
入場方式是:以這種方式排隊，只讓被選者入場的方式？
拍攝日期為3日到11日,其中營業日預計為5天左右,大致為6.7.8.9.10這樣

都係做5日生意？
仲以為佢今天會做耐啲添

上次做咗5日得5集
唔通今次真係拍拍吓比人挷去冰島

大根眼色咁快
會唔會咁容易上當

10號果晚瞓瞓下畀人綁架

其實3號至5號都夠去冰島機場一趟

話時話水晶4個成員5月頭都應該完左約
點解仲未有續約既新聞？

殷志源最近真的接很多新節目耶！穿上高中制服看起來超乖的～

tvN新綜藝《高中伙食王》由白種元、殷志源、文世潤和娜恩（APRIL）出演。講述對料理有興趣的高中生們直接對學校伙食的食譜提出建議，並展開比賽的項目。高中生們新穎的創意再加上白種元的經驗秘笈，將會是節目的看點之一。

預告提到「吃過哪些伙食呢？」並公開不同年代的伙食：有著午餐肉的飯盒、便當界革命單品「保溫飯盒」登場、掌控教室的販賣部派、午餐時間變身成馬拉松選手的供餐時代，2019年是由高中生們親自製作供餐伙食的時代，看起來非常有趣。

已經40歲的殷志源，在預告中穿上了高中制服，吸引了大家的視線，不愧是「最強童顏」代表，整個看起來超逆齡。而《高中伙食王》預計在6月播出，大家可以期待一下這黨綜藝啦！

但呢段時間大根應該會好大戒心？
會唔會直接整個假節目去呃佢地

開餐廳應該係真既
不過大根有冇份開就唔知喇

@gyun_1222

姜食堂出左官方IG

姜食堂2規模大左

果隻咩黎

突然間唔記得大大點形容妙漢

人蔘

仲多咗隻兔仔

心形尾,好得意

咁上面幅圖就係火燒人蔘

遲下實出公仔加周邊

好想要隻兔仔 大大唔會再吐糟隻兔仔話佢醜啦掛

可能今次賣年糕

好似比上次大間好多咁

大間都無用佢地都造唔切\
陣間洗碗洗死羅奴

9估佢地開一星期
最尾羅奴都係辛苦自己

開一個星期真會做死

一星期都係7 8集到

佢自己都兔仔牙啦

@殷志源貼吧微博

【相關新聞選翻一則】
'姜食堂2'是在慶州做辣炒年糕？...火熱關心 已經開始的劇透和戰爭

深受綜藝粉絲們的期待的'姜食堂'第2季終於在4日開始營業。從新職員P.O開始，什麼菜單能吸引觀眾已經備受關注。

tvN'姜食堂2'於3日在官方SNS賬號上公開"今天（5/3）'姜食堂2'不營業，明天（5/4）開始第一天營業。'姜食堂2'預計採取100%抽籤制。"並稱"將帶著飽含誠意的食物報答應援的各位的"。

過去的2017年12月首播的'姜食堂'作為'尹食堂'的衍生版本，姜虎東，李壽根，殷志源，安宰賢，宋旻浩在濟州島開了西式快餐廳。是老闆吃得更多的概念設計，是'新西遊記4'中和製作組打賭後開的玩笑得以實現。

烏合之眾成員們左衝右撞的餐廳運營記過日觀眾帶來巨大的歡笑。是不是喊著幸福的主廚姜虎東 ，像奴隸一樣幹活的李壽根，暈頭轉向的大堂經理殷志源，嘗到洗碗地獄滋味的宋旻浩，青出於藍廚師安宰賢，5個成員的'化學反應'是'新西遊記'之上。

終於製作組製作了'姜食堂2'。已經通過SNS公開了在慶州準備的'姜食堂2'店舖，還上傳了'姜炒年糕'字樣的招牌照片，印證了公開前就很火熱的關注和話題性。甚至還有已經對入場'姜食堂2'的抽籤的時間以及周邊的實地考察完的粉絲們。

信任而看的'新西遊記'成員們以'姜食堂2'回歸啦。已經開始好奇在充滿幸福的那個地方出現的笑聲炸彈了。

@NJTTW

Shin PD used the emojis: 💛💙🐝 on their instagram post for Kangs Kitchen and i can’t help but smile about the fact it’s pretty much a nod towards the members of the team.. Sech Skies, Winner, Super Junior, and Block B

我都見到申PD特登用呢啲emoji

Block B點解係蜜蜂？

應援棒係黃黑條紋好似蜜蜂（？

團綜唔知係咪水水會係最後贏家呢？
水晶幾個都好唔擅長講大話

大大抽中做liar就好啦
想睇佢會點玩

但係人人都做一次
到第3次估已經知道係2揀1
如果製作組畀重覆做先會難估D

睇左峇里預告 大大梳左咁靚仔既油頭 下一秒撻低係地下

個下達得好金 ...陰公豬~ 媽媽話過外面唔可以亂咁跑

係
仲要好似冇人推佢

著住拖鞋跑真係好易跌低

七點時候的排隊盛況

好多人，多到要加開夜市
真係好辛苦
羅奴隨時準備出動

羅奴 is ready
又係時候進入洗碗地獄

@g1_oria_

有飯去排隊了，看到之前1314演唱會啥的都去了～
說是凌晨6點起來抱著還在睡覺的小朋友去排隊了。利用20年前追水晶的技巧拿到了號碼牌[笑cry]
cr: ins goeun_mother1004

希望她能抽到，然後帶著寶寶去告訴她：看，那個就是麻麻喜歡了20年的人呀～

20190504 姜食堂2 營業第一天

@g1_oria_

節目組整理的實況：
1. 原計畫8:30～10:30發號碼牌，但由於人太多（預計一萬人以上），所以發牌都來不及，可能還要等3-4小時。
2. 原計畫11點公佈中籤人員，但不大現實了，所以分兩次進行。
3. 原計畫是午餐營業，現在追加了晚餐營業。
4. 午餐：10:40前發了970張黃色+90張紅色=1060張號碼牌，11點公佈結果，12:00～15:00營業。
5. 晚餐：10:40後發的號碼牌，16:00公佈結果，18:00開始營業。
6. 今天來了太多太多人，牽涉到交通混亂和安全問題，明天起開始採用網絡抽籤制，不再有當天發牌和現場抽籤。

cr: ins kangskitchen2
20190504 姜食堂2 營業第一天

@g1_oria_:後面小黑板上寫著：不要吵架噢～為了幸福才做的噢～

佢地今次件制服好靚

因為有經費

大大又準備去鬧交

殷志源你做咩依埋一邊 比我地望下你

麻煩要計埋營運成本
唔知今天會唔會做外賣呢
希望今次最後可以賺到錢買到炒年糕食

見到隻腳

睇睇下 睇慣左個頭 望短髮飯拍我又好唔慣 .... 對長髮有特別鐘愛

唔係掛？
剪左頭髮靚仔左好多喎

我覺得長髮順毛係ok嘅 梳起就顯老

最重要係後面唔好有一堆紫菜

叫大大靜係比前面我地睇 嘿嘿嘿

巴厘個三張渣樹葉真係好鬼靚仔 頭髮長長 順毛 好乖咁 （雖然唔知點解要渣樹葉

@kangskitchen2
5/5(일) 영업 개별연락이 종료되었습니다. 총 60,598분께서 신청해 주셨으며, 당첨자분들께는 개별 연락을 완료했습니다. 더 많은 분들과 함께하지 못하는 점 양해 부탁드리며 성원에 감사드립니다.

5/5(日)營業個別聯繫終止. 一共有60,598位申請了, 已與中獎者完成了個別聯繫. 不能和更多的人在一起, 請諒解, 謝謝大家的支持。

6萬個人申請多得好恐怖

韓國依幾日連假
聽日都係假期
相信聽日都係咁多人
如果有係韓國人都申請
有得見明星仲有野食

疑似大大出現

真係唔圈住都留意唔到

@g1_oria_

啊～～超可愛！

不要生氣喲～這裡是幸福的姜食堂呀 姜食堂2/很快就見啦/新角色

杯子上：不要生氣喲……是幸福的斯達拉呀

cr: ins kangskitchen2

真係好得意呀

好想要

相信今次隻斯達拉唔會畀大大嫌佢醜樣掛

話說我覺得呢兩張相都好好笑
食自己

人蔘食人蔘啫

好想佢地出人蔘餅週邊

唔會啦！不過呢隻係狗？係貓？係兔子？

極度懷疑呢隻係狗

睇緊訓man正音第2集
一到Austin就真係好尷尬

水晶DC有人推薦條片

我覺得都還好嘅 一開頭佢叫金成柱不斷重複句句子之後金成柱發脾氣幾好笑
今集都好睇呀

大大尾段係咁發脾氣 笑死我 到底有冇一個綜藝大大係唔會發脾氣呢

今集又爆粗
一開頭又同人鬧交

集集都好暴躁

不過節目中間兩集都加左啲同學韓語冇關既環節

@g1_oria_

第一天營業的第一組客人，是3位1kyne！
대 to the 박!

cr: ins ginag1lee
在其它後記看到完全不給拍照（食物、內部等），所以也看到一位蘇妮講會遵守約定的，節目播出之後再寫後記。
另外有人問這次歐巴是不是還是咖啡師，另一位蘇妮回答不能說，但是歐巴是耀眼的，大家都很暖心。

20190504 姜食堂2 營業第一天

@g1_oria_

ejw你也太暖了吧 寶貝愛寶貝

「謝謝殷志源大哥給承佑（音譯）的第一個兒童節的禮物。謝謝製造了一段珍貴的回憶。」

cr: ins 0314wjsdur
昨天是nh的兒童節，ins主一家被抽中了。

20190505 姜食堂2 營業第二天

元祖黃
張單嘅號碼仲要寫住7868
真係好幸福啊

點先可以做到7868

果然都係金手第一日第一組

@g1_oria_

PO、宰賢做料理，Mino、ejw上菜。

cr: ins kinerini
大堂經理還是那個大堂經理嗎？！

20190505 姜食堂2 營業第二天

PO煮野幾期待

PO識煮既
之前無理同居都有煮過

秀根又做奴隸嗎

秀根上次唔係話想做大廳咩？

都要睇虎東俾唔俾

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (17)

做廚房打雜好辛苦

秀根娛樂客人算啦好冇